有冇人好憎你的男人無賴

做左咁多年肉便器有咩感受?

其實都過咗咁耐關你撚事？

覺得自己好撚戇鳩

醒覺就好

係唔關我事嘅

希望無論男定女 都會醒